有冇手足代表體育界投左票

投左carrie

ching ho ball

我漁農界投咗月娥

ching叫雞叫到代表漁農界

我投左嫦娥

我daddy留俾我